有冇人用緊lg q6+，啲電倒水咁撚樣。

十二點到依家，出去行街上個網，睇下message，聽下歌已經無左40%電

我由80已經開始用慳電mode
*#*#4636#*#*
打左呢個code check 電池壽命又話良好。
有冇人都係咁，定係我部機有問題。
上個禮拜先係兇宅出機

lg 機不意外

都唔係咁誇張嘛 我之前用z5c 都好似長命過佢

多謝巴打提示，咁我唔買g6了

無人用？

LG.....我部v20一晝就無電

最大問題係個鏡頭真係垃撚圾

屌你用sony比lg

冇用你個型號 但係以前d lg機d電都好快壞曬 用sony好過

原本神想出Q6+ 比阿媽 而家不了

係q6 唔係g6 阿巴打

2千蚊就算數啦

係孝子就出Iphone X

好彩有巴打提醒
差d想買

本身想買，諗住細機仔電夠用一日

Lg不嬲倒水王黎

靚仔細部得黎5。5 架

你唔識用

咪臭系
乜都無問題，就係啲電用得真係轉誇張

有無電量圖睇下

我電反而無問題喎，又聽歌又facebook，今朝用到依家重有40%

好少用？
任全日用60% iPhone 都唔得啦嘛

真係好靚仔
2000 蚊 買比阿媽用應該ok

用緊v10琴晚11點插爆100早上一起身得返8x粒電新買既